【有錢買房買車就是欠錢不還，一家7口被滅門！】

河北保定村民龐小龍一家三代同時被殺死，包括死者的妻子和母親、兩個兒子、一個姐姐、一個妹妹。

兇手殺人後萬念俱灰，衝到馬路上，被大車當場撞死。到底是什麼深仇大恨，讓兇手痛下殺手？

到底是什麼深仇大恨，讓兇手如此悲情地結束自己的生命？

原來，兇手借給龐小龍十多萬元，多次多年討要不還。但龐小龍的大兒子卻買車買房，即將舉行婚禮。

兇手無論如何也想不通：“有錢買車買房，為何不還錢？！”……

抵

又死8隻

我係佢，會殺剩龐小龍

D大陸佬話將呢篇新聞新年send比借錢唔還既人睇

啱啦，對住無賴，要用非常手段

殺得好

永遠都唔應該借錢俾人
尤其係蝗

咁個司機點算

留番佢屋企啲女人錢債肉償唔好？🤔

算佢唔好彩

咁可能凶手都有屋企人呢
唔驚人報復咩

🤔

好波！

大陸人真係好狼,面皮好撚厚
借錢可以完全當冇左件事
照樣買屋買車
所以係大陸
邊個可以借最多錢邊個就係大富翁